23歲人...男仔仲有冇得長高？

得170
除咗早啲瞓飲多啲牛奶
仲有冇咩方法可以長高
認真的

低回報：拉筋
高回報：做手術，不過高風險

我20 same

無謂哂時間啦 練大隻仲實際

183路過

你不如問下智商有可得增高？

問條咁嘅問題，23歲人